高談大麻—毒品

果d話大麻唔係毒品既唔該搞清楚啦
首先 大麻喺當地係毒品 佢喺法律上就係毒品 係要坐監架 你話唔係毒品 咁你去警察面前隊番飛囉
第二 大麻喺定義上完全可以係毒品（當然都可以唔係） 有冇成癮性見人見智 咳藥水都可以係毒品 大麻點解唔可以係？
第三 過量吸食大麻係的而且確係對身體有副作用
第四 微辣既觀眾群唔係得你地架 仲有好多小朋友同青少年 佢地等陣真係信左你地既留言去食大麻比人拉左 係咪入你數先？
講到大麻好好咁 仲話人井底之蛙？話全世界好多地方都合法 係呀 好多地方都合法 但係有更多地方唔合法喎
睇下個世界喎？真係搞笑
全球得一個國家可以無限制購買大麻咋 即使加拿大最近大麻合法化都唔係可以任你買
誤導性留言仲以為自己好醒 世事都被你看透咁款
現實小小啦 佢喺你住既地方係毒品 佢就係毒品 除非你可以改變佢
P.S. 我其實都希望大麻合法化 但係希望大家唔好誤導人地 令人地因爲唔了解而犯法

55

noted with thanks

一句到尾，禁煙好過禁大麻

Tldr
總知大麻就係好野啦

我剩係覺得啲人信留言永遠係信個人問題
唔係留言個啲人既問題
細路/青少年 幫埋佢地屋企人教仔女好無
其他我都同意

政府話大麻係毒品佢就係毒品
咁話黃絲係暴徒就係暴徒？

要禁大麻 就應該禁埋煙酒
既然開放煙酒 開放埋大麻亦未嘗不可

喺太空覆緊你

要禁大麻 先禁煙
唔記得咗仲有啲支那電子煙

犯法就係犯法
爭取民主都唔可以破壞公物
唔理你理念幾高尚
現實少少

白痴

好耐無見大麻po
有無人仲記得我

btw樓主你唔鍾意咪唔好食，我尊重你
但大麻真係唔係毒品呢

1. 樓主思維：法例禁止=犯法=唔應該做
政府：港獨犯基本法，應該禁止港獨

個重點係套法律合時與否同合理與否嘛！

2. 大麻成癮係心癮，過量飲可樂咖啡打牌賭波都有心癮，有害，你唔立法禁止人去做?

3. 冇錯，長期過量吸食大麻係對身體唔好，所以政府更應加強立法規管同教育公衆，以保障市民安全，唔會食到啲黑心大麻，同有個正確harm reduction 嘅mind set！

4. no comment 無睇微辣 不過網上係好多false and misleading information
希望樓主可以檢舉多啲唔同教壞細路嘅youtuber

樓主要寫文可以學下分段
唔係要令人睇得清晰 而係俾你自己望返清楚有冇邏輯謬誤

仲有佢第二點
笑撚死 咳藥水係毒品所以大麻都係
佢兩樣嘢毫無可比性

咩邏輯黎

冇睇微辣呢d垃圾片啊
見到你標題以為認真討論誰不知係度鳩up
衰過小學生辯論隊

大麻內含成份有好多
THC ,CBD 等

CBD油真係好用
舒眠、鎮痛、皮膚問題等
支持娛樂/醫療大麻合法化
大麻不是毒品

樓豬個標題寫得有夠差

連登道友全面進場

User 留個名

同你講啦
其實班大麻友心態就係想學美國咁自由
但想學美國又唔識搞遊行
唔識公眾宣傳
淨係識圍威喂懶係勁咁
大麻合法化之後班友就冇得威
所以咪唔搞公開遊行囉
同埋唔敢搞遊行暗示班大麻友都知自己做既野唔見得光

仲有就係大麻合法化左
7-11 circlek咪會同啲大麻舖爭生意囉
所以班大麻舖寧願圍內高價賣都唔想合化法
到頭來班咪又係講錢

中國唔合法
但又出口大麻

法律一定係啱?

成件事嘅關鍵根本唔係咩物質 或者合唔合法
而係有冇呢種文化嘅問題
歐美嘅大麻文化歷史久遠根深蒂固 即使係非法 啲人一樣會喺黑市買 所以先會合法化等政府有得規管下銷售渠道同產品宣傳
呢啲嘢你係冇興趣嘅就唔會掂
周街都有煙賣 你冇食開煙會唔會忽然去買?

樓主係連登屌大麻

一睇就知傻鳩藍絲廢中開po

我諗你連咩係sativa indica都未知

大麻好撚臭